手提電腦文書用

5000-7000
15吋mon
請問有咩選擇?唔想用acer

Asus